死撚左個鄉下佬洗唔撚洗日講夜講呀?琴日我樓下死撚左隻狗又唔撚見你地講?

咪撚再quote奶共報上㴝打飛機呀，屌死你班五毛狗

又話自己未來人

應該一早知啦 做乜咁激動

無激動，係人都會死啦，見d五毛狗奶共報係度吹奏覺得好撚煩囉

屌你，你班五毛狗換左人追擊我呀？你同事王騎啦？